(RAID jj) 新手整raid求教

各位高手
想問下我有1隻ssd(c drive),2隻hdd全新
hdd行raid 1，ssd正常mode 咁樣得唔得？

因為我整完raid1之後用raid mode定AHCI mode都boot唔起，load唔到入windows

想問下係咪做錯嘢
mb asus h97 pro-gamer
os windows 7